請教瑞士巴黎sim卡

下個月會去瑞士9日+巴黎4日，瑞士去巴黎返

1. 請問有無邊張sim可以一次過用兩個地方? 3uk果張係瑞士得150mb完全唔夠用

2. 打算瑞士落機買lycamobile用, 查過呢間應該係巴黎都用到，但去到巴黎可以點轉plan? 儲值又點計? send左email 去問又無人覆，有無人知道?

3. 真係無計既話，各位推薦巴黎用邊張卡?最好可以香港買定，因為去巴黎果日好晚先到，一去到有網絡安全啲

唔該晒各位!

Orange 個張

大部分歐洲國家都用到,但貴

點貴法?香港買到?

好似39歐 1gb

上淘寶買啦
好多卡全歐洲都用到 某d包埋瑞士
唔肯定就問下客服

OneSIM?

ssp 好似2XX, 12gb

聽講好慢

淘寶 你打歐洲電話卡有好多選擇
記得睇清楚包唔包瑞士 有啲卡唔包

swiss 好似都幾貴5 chf 1日?
我講果隻有無人用過?Lycamobile

巴黎呢?如果單單巴黎3日用邊張好?

salt 好似5日無限chf10

咁抵! 有無教學?機場有無得買?

3uk嗰張top up 20磅有12gb，可以用一個月，兩個地方都用到